還中國一個公道，新病毒好明顯來自美國。

請各國專家進入中國調查，邊個反對就包庇美國。

.